煙鏟無煙係手.真係慘過肚痛無廁所

身邊80%既人都食
一無煙果班煙鏟
屌你坐立不安 精神恍忽
叫佢好似無反應 唔識佢以為柏金遜

心諗如果呢個世界無哂煙,真係暴動世界大戰

剩係我屋企個垃圾廢老 24小時不離手 只有訓著左先會停
出門口得一個理由就係買煙 一世人就係比煙呢種垃圾物質困哂身
真係值得咩

煙鏟肺癌仆街死啦 屌你地老母啊而家

有個問題亦一直想知
煙鏟坐長途機點樣過呢
隨時發老脾迫降落喎

上機前食幾枝囉

利申已戒

有用咩
短線3粒鐘機程加checkout坐底4-5小時..
煙鎖十幾廿分鐘就要扯一扯

其實只係心理作用姐
尼古丁個個戒斷症狀其實食完枝煙十分鐘就會出現
食幾多都冇用

有,食完幾支之後上去就訓,訓到落機

利申已戒+1

搞到咁為咩

煙鏟肺癌仆街死啦

剩係開呢個POST到而家呢半粒鐘
屋企個死廢老己經扯左2飛

啊~椰汁炸豬扒~啊~椰汁炸豬扒

咁都有好多有錢煙鏟